\begin{titlepage}
\begingroup

% Esta página usa interlineado simple sin saltos de párrafo
\linespread{1}\selectfont
\setlength{\parskip}{0pt}
	
{ \vspace*{2 pc} }

\begin{center}
	\textbf{\LARGE UNIVERSIDAD DE CONCEPCIÓN} \\[0.4 pc]
	{\large FACULTAD DE INGENIERÍA} \\[0.4 pc]
	{ DEPARTAMENTO DE INGENIERÍA ELÉCTRICA} \\[0.4 pc]
\end{center}

\vspace{6 pc}

\noindent\begin{minipage}{0.35\textwidth}\hfill\end{minipage}
%
\begin{minipage}[t]{0.25\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=3.2cm]{logos/logo_udec}
\end{minipage}
%
\hspace*{0.5cm}
%
\begin{minipage}{0.35\textwidth}
	Profesor Patrocinante: \\[0.4 pc] \textbf{\AdvisorNameA} \\
\\

	\vskip 3.1cm
	Informe de Memoria de Título  \\
	para optar al título de: \\[0.4 pc]
	\textbf{Ingeniero Civil Electrónico}
\end{minipage}

\vspace{9 pc}

\begin{center}
	\textbf{\LARGE \MainTitle}
\end{center}
%
%
\vfill
Concepción,
\ifdefined\MyCustomDate
	\MyCustomDate
\else
	{\monthname} de \the\year
\fi
\hfill \AuthorName
%
%
\endgroup
\end{titlepage}
